\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish,es-tabla]{babel}
\usepackage{amsmath, amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[active]{srcltx}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amscd}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{algpseudocode}
\usepackage{algorithm}
%\usepackage[ruled,vlined]{algorithm2e}
\usepackage[ruled,vlined,linesnumbered,lined,boxed,commentsnumbered]{algorithm2e}
\input{spanish}
\usepackage{listings}
\renewcommand{\baselinestretch}{1}
\setcounter{page}{1}
\setlength{\textheight}{21.6cm}
\setlength{\textwidth}{15cm}
\setlength{\oddsidemargin}{.5cm}
\setlength{\evensidemargin}{.5cm}
\pagestyle{myheadings}
\usepackage{graphicx}
\thispagestyle{empty}
\usepackage{blindtext}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{float, graphicx, caption, color, amsmath}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{pgfplotstable}
\usepackage{doi}
\usepackage{filecontents}
\usepackage[style=alphabetic,citestyle=alphabetic,backend=biber,backref=true]{biblatex}
\addbibresource{bib}
\DeclareFieldFormat[inbook]{citetitle}{#1}
\DeclareFieldFormat[inbook]{title}{#1}
%\markboth{\small{Pr\'actica 1. \'Unicamente Nombre Alumno 1, \'Unicamente Nombre Alumno 2.}}{\small{.}}
\date{}


%%Encabezado y pie de pagina---------------------------------------
\pagestyle{fancy}
\newcommand{\headerandfoot}[3]{
	\fancyhf{}
	\fancyhead[LE,RO]{Práctica #1}
	\fancyhead[RE,LO]{#2}
	\fancyfoot[CE,CO]{\leftmark}
	\fancyfoot[LE,RO]{\thepage}
	\centerline{\bf Desarrollo de Sistemas Distribuidos, Sem: 2021-2, #3, Práctica #1, \today}
	\begin{center}
		\Large{\textsc{Práctica #1: #2}}
	\end{center}
}

\renewcommand{\headrulewidth}{1pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{1pt}
%-------------------------------------------------------------------

%-------Datos del equipo---------------
\newcommand{\studentsdates}[4]{
	\centerline{\bf {#1 #3}}
	\centerline{Escuela Superior de Cómputo}
	\centerline{Instituto Polit\'ecnico Nacional, M\'exico}
 	\centerline{$ #2 #4$}
}
%---------------------------------------

\newtheorem{Theorem}{\quad Theorem}[section]
\newtheorem{Definition}[Theorem]{\quad Definition}
\newtheorem{Corollary}[Theorem]{\quad Corollary}
\newtheorem{Lemma}[Theorem]{\quad Lemma}
\newtheorem{Example}[Theorem]{\quad Example}
\bigskip

%---------Resumen--------------------------
\newcommand{\resumenypalabras}[2]{
	\begin{center}
		\textbf{Resumen:}#1 
		\textbf{Palabras Clave:} #2
	\end{center}
}


%---------referencia un algoritmo /tabla / figura--------------------------
\newcommand{\refAlgo}[1]{
	\textcolor{ForestGreen}{\ref{#1}}
}

\begin{filecontents}{bib}


@online{f2,
 author = "Desconocido",
 title = "Tema 1 Recursividad",
 year = "Desconocido",
 url = "http://www.lcc.uma.es/~alvarezp/pm/recursividad.pdf",
 urldate = "02-09-2018"
}



@online{f4,
 author = {Kendall E. Atkinson},
 title = {ITERATION METHODS},
 year = "Desconocido",
 url = "https://homepage.divms.uiowa.edu/~atkinson/ftp/ENA_Materials/Overheads/sec_6-6.pdf",
 urldate = "02-09-2018"
}
\end{filecontents}
